刺狗單野有感而發

唉, 睇見刺狗個位人兄就覺得佢好慘
應該同舉旗同帶貼紙既師兄一樣, 要拉上大陸打把

拉

睇返D條文, 刺狗同舉旗帶貼紙一樣同罪